葵涌狗屋一役係好好嘅游擊例子

突發咁圍狗等佢call唔切人返嚟守，中間如果啲狗忍唔住出嚟，咁就可以打佢一波hit and run。

記住係hit and run

打完就要走，唔係又會變咗無目標咁為留而留。Be water之後可以由現場決定去唔去多1至2間狗屋，或者直接散都得。

最好就係搵幾區狗屋去圍，等各區嘅人都可以幫手，又可以分散啲狗嘅注意，最重要係要知進退，要識得幾時走呀

光復香港 時代革命

Hit and Run

Hit and run

推

黑警加人工係好合理既事？

仲有既就者打狗車，逐個擊破

避險請沿地鐵天橋底往大窩口
沿地鐵橋底直走可達葵興/大窩口

另外沿路有天橋過對面上石離(要上山,多分叉小路,小路中間冇公共交通)

另有另一邊上荔景
(長命斜,唔建議)

請勿行向葵芳巴士站車尾方向
再入係工業區 冇路走

但依家葵涌唔係最好示範
因為佢地未識走阿！

一擊脫離

push

蘋果直播聽到義士講佢支野噴晒，扑佢

push!
光復香港 時代革命

有hit啫冇run喎

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

快啲走喇 你換場都好呀

雖然我唔知散係咪一個啱嘅選擇
但係如果呢一刻可以散到 證明遊擊戰正式啟動
前線show到哂自己嘅靈活同彈性
而得到有啲成果：
1.警察舉槍 繼續製造輿論
2.幫到部份人士保釋
3.有落單犬被打 好撚爽

走呀

而加仲未走

hit and run

而家天水圍狗屋都比人圍緊

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

大家走呀為咗試下個游擊戰術而走都好

光復香港 時代革命！

一玩大圍捕 圍完一野推曬入警署就全部玩完

Push

係～！
被捕義士都叫大家走～！

其實be water個意思就類似hit and run
但唔知點解大家用用下變左散水咁既意思，特別係元朗一戰之後

而家散埋就係

愈來愈多人

對準政權

走撚左就係 依家叫都唔撚走

改名叫送頭

哇～！咁快手！！

仲圍緊

因為當日嘅溝通真係差咗啲
不過當日係有前線覺得需要入夜就走，因為唔走有機會要vs黑，咁就變咗人民內鬥

光復香港 時代革命

Run條撚咩依家又係度磨爛蓆
現場有人叫佢地聽朝去法院好過啦
依家人都保咗出黎繼續磨想多d人捉入去?

Hit and Run
Btw好感動 ,慢慢可以做到隨傳隨到了

唔好再有事 諗清楚咩方法有用
加油

唔走非勇武，係無腦
唔走非勇武，係無腦

但啲人hit 完唔撚識run

hit人嗰個run咗
其他人都要醒水呀

俾佢地送不聽人講 梨木樹柚上

趙完要鬆,無毛尾跟

走拉 夜拉 打風翻去訓！今晚辛苦哂你地！

芊紅居鐵閘1202
上平台係r7428

葵翠邨 姐係葵涌警處後面
碧翠 7892
綠翠 5671

葵芳邨
葵喜樓 5821
葵泰樓 2865
葵正樓8935 （係最近警署個座）

葵盛西村
第1座 8103
第2座 8103
第3座 8103
第4座 8103
第5座 1680
第6座 6318
第7座 8521
第8座 3698
第9座 3698
第10座 7643

葵盛東邨
盛豐樓 3391
盛喜樓 2816
盛興樓
盛安樓 1212
盛國樓 1628
盛樂樓 9368
盛富樓 9218
盛強樓 盛逸樓 1208
盛家樓 長期有人守超難入
盛和樓

高盛臺
1座 3721
2座 3867

大家有事可上 新葵芳花園平台，唔洗pw

#現場情況

有冇相？

以後日日流動包圍各區狗屋

個問題係佢地永遠唔肯走

Hit and stay

要學識埋敵進我退

哨兵channel有

又等比人圍

流動打狗！

如果真係run就係，又好多人無意義係到圍

hit 完啦大家！！！一齊run 呀！！！

hit 完都唔 run

垃圾桶車好有效
中間既連擊係教科書式教學

邊個記者拍
想睇原片

最糟又唔撚run呢

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

行到大窩口都未上車
就已經係絕境黎

無辦法，gear差太遠，一定要打游擊戰

如果18區狗屋都比人圍住既話
D狗邊到有人來包圍呀

宜家問題就係冇人肯走
Hit and Run

毛狗其實好多金句都幾啱用

就算有鍊金術師都唔夠打，仲要之後出埋水炮

所以要打就只可以打輕裝狗

下次收山腳麻煩手足 頭盔打唔入除非用鎚仔

我已經揸車到咗葵芳邨林士德附近
有需要義士可以join我telegram
司機大佬們都可以join

春秋時吳楚兩國係死對頭，但楚國勢大吳國唔夠佢打，然後吳國伍子胥同孫武遂提出疲楚的戰略，把部隊分為三軍，每次用一軍輪流騷擾楚國邊境，彼出則歸，彼歸則出，使楚軍疲於奔命，消耗實力。吳王闔閭採用二人的建議，在公元前五一一年，派軍襲擊楚國的六城和潛城。
楚國忙令沈城守將戌率部前往潛城援救，待援兵趕到，吳軍已撤離潛城，且攻破六城，擄掠不少物資，並撤回吳國。不久，吳軍又忽然襲擊楚國的弦城，楚軍又奔馳數百里前往援救，但楚國援軍還沒到目的地，吳軍便已撤走了。這樣反復騷擾楚國，使楚軍疲於奔命，楚國百姓無法安居樂業。

我地唔好硬碰硬，四面開花攰撚死班黑狗就得

遊擊先係路
每次幾百人足夠玩鳩死d狗。

有腦義士hit完請run唔肯走既無辦法 無謂次次陪死

Hit and Run!

Run la dllm

小心唔好被補

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

仲未有人走點hit and run

好正

［重要］法庭眼中的暴動：懇請大家去讀旺角初一案的法庭判決書

還手了

要HIT AND RUN一定要先製定戰術

越多橫街窄巷就越有利，最緊要突發!!!!!!!!!!!!

有冇辦法主力打速蟲？個堆最痴線，已經失控

其實區狗屋個好多都係行行企企，勁大個肚腩。

撚狗撚到好高境界

唔係忍唔住出嚟㗎⋯⋯你在唔在場㗎？ 係拎槍白衫on9 被圍，狗屋先沖一班出嚟救
到白衫上車，追出嚟嗰班想返狗屋但戰線拉太長被人係咁屌

冇預警嘅遊擊戰, 佢哋冇得準備冇得防範, 基本上係一班廢人, 而且人數一定係市民多，三個市民圍一隻狗，這個贏?

小朋友以後課外活動知道點玩, 千祈唔好送頭千祈唔好硬拼，今晚已經證明咗有個新嘅方法

有排練啦 大部份人都係磨爛席底

諗下佢地編更吹雞上裝要幾多精力
最差咩都做已經賺到
勇武兄弟要錫住自己啊
冇左你地場仗打唔得耐

非本區居民留黎做咩
搞到要call家長出黎接受
跟住全世界又開直播
越搞越大

而家所有人要練既除左武力
仲要練散水能力

但唔好掉以輕心，可能只不過係因為呢班區警並唔係平時出來打慣人個班

打完狗，收到風有警車支援就好走啦
幾百條友圍一個空既警署
出面仲有一堆警車過緊黎
圍黎都係等送頭
一陣走唔到又要人救

黑警冚家剷

就係要攻佢弱點
依班地區嘅好多都唔識點對付我地
反而個班出慣嘅狗 已經殺紅了眼
所以要打遊擊

沿住停車場轉上去行就荔景山方向 直去經運動場沿住馬路直去就係晉昇行多7至10分鐘到 就係德士古道 往樂悠居直去行就係如心廣場。

真心同意
hit and run

好你老母咩, 好就唔會依家都未散水, 趕完狗就應該走啦屌

要攻緊係攻弱雞果D先啦

推，建議行到葵興搭車走好啦，大窩口葵涌村果頭都多狗

Hit and run！

陪審團否決權 Hit and run

Hit n run

正如做賊一樣，不在乎你偷到幾多嘢，只在乎你走唔走得甩

我要抗爭！

我會知道幾時會退，我也知道何時會聚